Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

侵出手封TikTok WeChat清息一出
twitter線已經著晒火 個個激烈討論
當然有tiktoker怒屌侵 有人話封得好
呢D咪係connect嘅好時候囉 你仲等咩 (係連登圍爐係唔夠)
仲有外國人唔知TikTok咩料嘅 就係時候話比佢聽支共app有幾邪惡
你估真係一個app比你睇ON9舞咁簡單咩
TikTok WeChat衰咩? 下面比足料你

Photo surfaces showing TikTok executives posing with communist flag

Xinjiang’s TikTok wipes away evidence of Uyghur persecution — Coda Follows Up

Guy Who Reverse-Engineered TikTok Reveals The Scary Things He Learned

TikTok's local moderation guidelines ban pro-LGBT content

TikTok and the privacy perils of China’s first international social media platform

TikTok memo directed censorship of users deemed ugly, overweight, or disabled, and banned users for livestreams that criticised governments

Teen defiant despite alleged ban on TikTok video about Uighurs

Is WeChat a problem for democracies?

link呢? 有無link呀? 無link點connect呀? 你玩咩?
係呀 我唔會比link你 點解?
其實link都唔洗搵呀 都話咗trending緊
其實你一打開見到禁落去咪自動彈晒D最多人討論tweet比你囉
唔好&唔洗再做伸手黨啦

你唔係話我聽你打國際線
trending仲未改setting 照顯示香港trend掛?
未改就快啦!!!

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

就算有人原本反侵 覺得支共app無問題
比足料其實係可以說服到佢 一傳十 十傳百就爽
成功經驗:

美國TikToker: 無咗TikTok我點搵食 點住L.A.大屋呀!!!

Gogogo

不過又咁講
一批人本身反侵既你封唔封佢都係反
一批本身支持侵既你封左唔用得佢有機會變左反侵

封得好！
Tiktok is cancer
Tiktoker去做雞啦

嬉笑怒罵 抽到乾塘嘅有佢

TikTok & Ellen Share Evil Secret | Andrew Schulz

Push

本身支持侵既只會恥笑tiktoker啦

本身TSD末期 anyone but trump嘅當然說服唔到啦
but you never know until you try
上面都有成功例子
就算佢繼續反共 起碼佢都反共

有D人都仲係正常: (唔多咁嘅人囉)

同我講無用呀 巴打
上去講比D天真嬌聽

支持侵但用TIKTOK賺錢或沉迷左既一批會不滿

應該好少咁嘅人啦
唔計侵唔侵 其實本身都唔少外國人恥笑tiktok

& tiktok其實係easily replaceable
只要big tech出D新app
tiktok又要人裝apk 用vpn搞一輪先用到
始於都會有人轉會

［點會唔種票］Michigan 州裁決 選舉完後兩星期內收到既票都有效

出征吧 打殘中共吧

光速出征

呢個po重要

CLS gif

Tik tok cringe

其實我唔介意人玩 tiktok 型既 app
但中國 app 真係唔可以玩
兩件事黎

要去twitter撥下火
宜家每個新聞po 都成堆左膠係到屌

跳柒舞無問題
吸到FANS你本事
但餵肥支共就

明明democrats都話tiktok有問題
係有班左膠ON99

Democratic Lawmakers Raise Concerns Over TikTok Privacy Regulations

多謝巴打咁努力推

係 永遠都係咁

口罩個條女周圍都見到佢，成日俾人屌到反轉

但唔見佢係個trump tweet starter pack

當佢地話fb google都記錄人地資料有咩駁法一下ko 佢

呢幾個係 bot
但個啲係真人

最主要係個 algorithm
變成意識形態工具
Promoting socialist or communism Propaganda / narrative

其實理論上fb google algorithm都係有佢地agenda

果班友又無我地咁憎恨共產

which one do you prefer?
- criticize trump on FB in US
- criticize Xi on any social media in China
note the difference yet?

Big Techs spy on us, yes, for big data & $$
CCP does this for longevity of the regime

其實我pin條片條友有講
our gov doesn't censor social media
social media censors our gov

FB唔會唔比你講uygurs
上片有條片係美國女仔被ban account
(當然事後又解封 話係一場意外啦)

等我一下ko 班膠

FB doesn't work for a genocidal regime

殺呀

不過有時唔可以用敵我心態
想說服到人就唔可以屌票

M底 鍾意出黎比人屌

咁講ja

有d
當講到呢樣野 好多鬼佬定唔知五毛就會鋒湧出黎講美國殺左幾多人
犯左幾多戰爭罪行 講中東 點樣慘法咁...

(次次都係咁 估到你啦)

推

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

但又好難駁得清 同佢駁又會墜入左個旋渦入面

個班起碼有底線
因為始終美國公司，俾人掘到真係執得都似
所以點解 trump 要將 TikTok 變美國公司就咁解

呢個係extra
主要嘅上面有講
big tech都係為錢, 仲要受美國法律限制, suckerberg之前先比人照肺
CCP係為咗個黨千秋萬歲 消滅異己 搞埋social credit system全面監視
講野唔岩聽車都無得你搭
CCP answers to no one
(上片wechat條片有講 tencent完全唔理AUS政府)

所以唔洗全部都覆佢 同佢泥漿摔角 (仲可能係毛)
有時講完你要講嘅野就夠
唔係一定要令 A 認同你
係其他路人B C D E 睇到你嘅argument
然後佢自己可以決定邊個有道理D

同意 講哂想講既野就算
廢事同佢地嘈

tiktok ON99仲想自己係最大shareholder
又唔比人睇條algorithm

手足上呀

巴打好落力推

左膠報alert

今日好多大事 好需要大家幫手撥火

真係多左膠

上去駁火

True

有d真係講唔店佢地因為憎trump連個腦都無埋

有啲係五毛扮

所以一定死撐

TDS 真係可以放棄
都係搏其他路人睇到你D point算

係 有班毛好興扮外國人/真係過咗去殖民

扮左膠撐順便分化

又係同一招

真係Bot? 特別左下個男人 成日見到佢 似似留意寫好多嘢喎

我淨係記得有人話右上係假醫生 比人起過底

就算佢繼續反侵 起碼佢都反共

真

估唔到咁多美國人用支那tiktok

無得用tiktok就到叫人投sleepybiden

睇comment你真係會
仲要好proud "gen Z vote him out"

Maga hat made in China!

YOU FAKE NEWS

Official Trump MAGA hats are made in the US
CLAIM: Trump’s “Make America Great Again” caps are made in China, not the U.S.

AP’S ASSESSMENT: False. The hats are made by a manufacturer in California.

THE FACTS: A post circulating on Facebook with a picture of a red MAGA hat that bears a “Made in China” label falsely claims President Donald Trump’s official caps are not made in the U.S. Such claims have circulated for years on social media and have re-surfaced in recent months as the president engages in a tariff war with China.

Brian Kennedy, president of Cali Fame of Los Angeles, a California-based company that makes the official hats, confirmed to The Associated Press on Tuesday that the hats are produced entirely in Carson, Calif.